阿里巴巴市值將先於蘋果突破一萬億美元

2017-12-29 21:51:17
鳳凰國際

金融界美股訊：MKM Partners分析師Rob Sanderson週五表示，中國電商巨頭阿里巴巴(美股BABA)可能會先於蘋果等科技巨頭在2020年達到1萬億美元市值。
Sanderson指出，目前市值排在阿里巴巴前面的五大科技巨頭分別是蘋果、谷歌母公司Alphabet、亞馬遜、Facebook與騰訊。
他表示，蘋果目前市值最接近1萬億美元，蘋果市值在2019年超過這一關口的可能性是存在的。「在2021年，一定會有一家互聯網巨頭市值達到1萬億美元，雖然阿里巴巴目前市值在這些巨頭中是最小的，但該公司在2020年達成1萬億美元市值的可能性是最大的。」
該分析師指出，要達到這一目標，阿里巴巴在2018年每股收益需要超過預期20%，在2019年每股收益增長45%，在2020年每股收益增長40%，並維持24倍的預期市盈率。
阿里巴巴股價在2017年上漲96%，同期標普500指數上漲了20%。

美國時間今日係2018年8月2日

真係人唔笑 狗都吠

中國或成最大贏家

專家食屎啦

執笠就有份

阿里巴巴？不了

市盈率依家已經48.9，比你升到上一萬億仲得了？

認真問 1個t 個t解咩

Tea

Trillion

認真答 Tom